有個分化撚開po屌教畜唔罷工，竟然有好多人like

個百幾個係咪唔識起底？
條友罷明分化撚黎。

己所不欲 勿施於人
首先大家有眼見，香港人只可以被罷工，係冇咩可能搞到全民長期罷工，你自己做唔到，請唔好逼人。

其次，教畜業十間學校九間紅，剩底一間係藍。
而教畜業競爭非常激烈，僧多粥少，你叫晒啲黃老師罷工，得，直炒，請番晒啲藍老師。
到時係喊都冇用。

班學生咁黃，你諗下點解啦屌。

請善用起底功能

心清啲啦大家，唔好得一腔熱血

分化撚可齒

幫手推，仲有好撚多人like佢，係咪痴線

條友睇真啲，條友仲係標題黨

推

希望係01嗰五百個打手like la

理智啲啦大家

人在江湖 身不由己

Btw教畜

黃教師打完依幾隻字有無面紅感覺

兄弟爬山呀，唔好再係就屌唔係又屌，各有各做

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

如果教畜真係垃圾，點解而家有咁多學生咁黃

呢個真

點解要有？

與其話手足分化，不如話係唔甘心

明明大家都見到有問題，都無人出黎
但得班十幾廿歲出黎衝出黎死
但一句無計啦，成頭家吖就繼續做奴隸

香港攪到咁係中年人老年人最大責任，但到出時縮得最後嘅又係佢地（大部份啦）

以下係去到9月死亡人數

唔去罷工，連個似樣啲嘅工會都form 唔到，仲大條道理

濕鳩教聯愈來愈壯大都係多得你地班垃圾

得個心黃有咩用？

教完啲學生黃有咩用？你地都保護唔到佢地
同校藍師已經夠玩謝佢地啦

黃教師？
我呸

你咁同逼人一定要做勇武有咩分別？
真好撚搞笑，自己做唔到走去逼人。

十九五毛分化撚咁猖獗，多得你哩啲自以為是嘅on9仔

話你就叫人五毛，你啲所謂黃師乜都唔做就自認清高

預左比啲教畜負皮我

我懷疑樓主係教畜所以咁大反應
學生黃係因為戴妖佔中播下嘅種子+警暴+上網睇連登睇唔同資訊
教畜那來自信看得自己那麼高

你又知人哋咩都冇做？
預咗備01打手，五毛負評

你錯意點諗你事啦

唔出奇
五毛有幾千個acc